{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 서부동 경화장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は正午12時です。 ご予約の際の宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、気をつけてください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "ご予約の際の宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否の可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、それによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 437
    }
}